有人叫我入佢車隊 仲叫我飲奶

入唔入好？佢好似唔識㗎喎

悶唔悶d?

飲奶好呀，明目呀

好悶 有咩做

車手最緊要係咩

點解頭D冇第二集(真人)

姐撚 d戲癮過晒啦，姐撚連不能說的祕密2都唔拍，點會拍頭D 2

對奶

如果有 香港戲房可唔可以創新高

今日白色

我揸gtr 我洗炒?

你揸gtr 你撞死咗啦

有車牌

你唔係啱啱先考到個牌咋咩

加隻撈？

點解唔拍2，搵番原班人馬講漫漫另一章節，實賺

老豆 我決定左啦 我唔買gtr啦

有時有啲野 講得多就唔好笑

第一：日本好似唔係好想俾版權。因為日本果邊唔係咁like 第一集。

第二：搵唔番原班人馬，唔係講緊幕前，講緊
幕後，傾過幾次，但大部份前幕前知道幕後班底唔同左都唔係好想拍

利伸：全部發夢9 up

發夢夢到陳冠希同謝霆峰一齊唯讀

咪臭係 最緊要原班人馬 加個林雪仲好

好行唔送啦

唔係原班人馬
冇咗呀澤就唔係頭D啦